我完成北伐一統中原之後，就會清算啲A0狗

佢地嘅存在可以話係嚴重危害社會嘅安寧

A0狗必須死

不能讓香港成為下個京都

比我屌西ok?